有冇義術家可以出手用藍屍模式串鳩藍屍

例如呢D垃圾

畫返整成班廢老話要俾D後生我打
俾D後生女我屌
我最鐘意屌柒年輕人
正呀又有得玩啦
最憎後多謝呀Sir配合我(打緊人)之類

**畫返成班廢老話要俾D後生我打
俾D後生女我屌
我最鐘意屌柒年輕人
正呀又有得玩啦
最憎人唔聽我話
多謝呀Sir配合我(打緊人)之類

屌原來topic都打錯,重開post先